<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="495f22292688acea8c30ad6ad16b09d3" category="summary">È possibile utilizzare lo script di raccolta VM di Migration ADVISOR o RVTools per acquisire le configurazioni VM correnti. Si consiglia di utilizzare lo script di raccolta VM di Migration ADVISOR perché raccoglie sia i dati di configurazione VM che i dati sulle prestazioni per il piano più accurato.</block>
  <block id="8e2550c26f1fc7187221c8126336a37a" category="doc">Acquisire le configurazioni VM correnti</block>
  <block id="29f021e47d424b1dde8f4e01c9c530a8" category="inline-link-macro">Scopri come utilizzare un piano esistente per creare un nuovo piano</block>
  <block id="b16e57a351e118b35fdca27cf5d83661" category="paragraph">Se si prevede di distribuire un nuovo sistema basato su un piano di distribuzione esistente salvato in precedenza localmente, è possibile ignorare questo passaggio e selezionare il piano di distribuzione esistente. <block ref="d2cbff8d3a997fc87993c98dd8782aa2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c423127be094663f098066c3efa8a37a" category="open-title">Utilizzare lo script di raccolta VM di Migration ADVISOR</block>
  <block id="e7bc9976408bfbd315fb5cead8d7c4e2" category="paragraph">Lo script di raccolta delle VM del Migration ADVISOR di NetApp raccoglie le informazioni di configurazione delle VM dal vCenter in modo simile a quanto raccolto da RVTools, tuttavia acquisisce i dati correnti relativi alle performance delle VM per fornire IOPS in lettura e scrittura e statistiche di throughput effettivi.</block>
  <block id="008d8f4c73b65286fe403c16e1624b81" category="paragraph">È necessario avviare Migration ADVISOR per copiare lo script di raccolta VM di Migration ADVISOR dalla finestra Codebox.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="e1d2996b93191c5688a74299834edf26" category="paragraph">Il sistema in cui verrà eseguito lo script di raccolta deve soddisfare i seguenti requisiti:</block>
  <block id="0c4645754fcdfe7cca6f59f6d9404062" category="inline-link">Documentazione di Microsoft PowerShell</block>
  <block id="c4b8ed9b28e6ddd2c9ef5d29cea79093" category="list-text">Deve essere installato Microsoft PowerShell 7,0 o versione successiva. Consulta<block ref="3bcd12783e3a1f59d5d004057b3692c3" category="inline-link-rx"></block> se è necessario installare PowerShell.</block>
  <block id="0d5127f7ee302061e40242ba37db8061" category="inline-link">Documentazione VMware PowerCLI</block>
  <block id="2a90e2cfe9bf4b6ecdc1218b5e9e89ce" category="list-text">È necessario installare VMware PowerCLI. Consultare<block ref="ff5166a0861cd610082cc0f8476803ff" category="inline-link-rx"></block> se è necessario installare PowerCLI.</block>
  <block id="e6137ecdf6ebd5bc847812c9dbb3684e" category="list-text">Il controllo del certificato SSL deve essere disattivato.</block>
  <block id="d334c68ce1d93dc967147b543a0f7eb5" category="list-text">PowerShell deve consentire l'esecuzione di script non firmati.</block>
  <block id="3650e2eb7f7794332db7036831f768dd" category="paragraph">Tenere presente che se si intende acquisire statistiche a lungo termine dalle macchine virtuali (statistiche quotidiane), è necessario attivare statistiche di livello 3 o superiore nella console di gestione vSphere (ambiente di gestione VMware).</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="d34fab7936dd110b003945d679bb4133" category="list-text">Accedere a workload Factory.</block>
  <block id="e89045fcaeea0596351f980d8876a90a" category="list-text">Nel riquadro VMware, selezionare *Plan and Deploy* (Pianificazione e distribuzione).</block>
  <block id="56dbec4488b5001a29504a3a766a4f86" category="inline-image-macro">Una schermata dei diversi metodi che è possibile utilizzare per raccogliere le informazioni di configurazione correnti della macchina virtuale.</block>
  <block id="ab42a9ea30ee72a49c9dd83c04a1fa74" category="paragraph"><block ref="ab42a9ea30ee72a49c9dd83c04a1fa74" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7733cfea4c10d8edbae71f745c8adcc4" category="list-text">Selezionare *Crea un nuovo piano di distribuzione*, selezionare l'opzione *Usa il Data Collector VMware del Migration ADVISOR*, quindi selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="7797697bf5f4b38c4de3f12c9a5194ac" category="paragraph">Viene visualizzata la pagina *prepara per la migrazione a VMware Cloud su AWS*.</block>
  <block id="f383f073a6edf7564d29459bef094282" category="inline-image-macro">il pulsante di download</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">pulsante copia</block>
  <block id="219834f22347449944becd8d5c8939be" category="list-text">Nella finestra Codebox, selezionare <block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per salvare lo script di raccolta VM di Migration ADVISOR (denominato "list-VM.ps1") nel sistema di destinazione oppure scegliere <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> di copiare lo script in modo da poterlo incollare nel sistema appropriato.</block>
  <block id="05e3a2cbedde64e89634c5de47649970" category="list-text">Per acquisire le configurazioni delle macchine virtuali correnti, procedere come segue:</block>
  <block id="35fc8aad1c96a506870619b99b225bd3" category="list-text">Accedere al sistema in cui è stato scaricato il data collector sul quale sono installati PowerShell e PowerCLI.</block>
  <block id="ea290aa0b4fc7a1e5e3a3d4108b40f29" category="list-text">Connettersi al server VMware vCenter eseguendo il seguente comando:</block>
  <block id="8283e4c9758f438b06e1efdea761629b" category="paragraph">Sostituire &lt;server_IP&gt; con l'indirizzo IP o il nome host del server VMware.</block>
  <block id="b882080acef378635311a1d56cbfd3e5" category="list-text">Esegui lo script di raccolta dati scaricato e specifica l'opzione di raccolta dati per le statistiche VM "quotidiane" o "orarie".</block>
  <block id="5976be1a3647c1d1d6df4ce77cd4c6de" category="paragraph">dove:</block>
  <block id="f463cab33838fd5d10abccaf72330f35" category="list-text">*True* raccoglie i dati di IOPS e throughput delle ultime 24 ore con intervalli di 5 minuti</block>
  <block id="14b13715e39f4ef8d6e21c37afc154b7" category="list-text">*False* raccoglie i dati di IOPS e throughput dell'ultima 1 ora con intervalli di 20 secondi.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Risultato</block>
  <block id="1638657861eed27566f94f3aac3cd641" category="paragraph">Lo script genera un file CSV denominato<block ref="d79e984209d9daa189a55436e4ddcc1c" prefix=" " category="inline-code"></block> nella directory di lavoro corrente. Il file CSV contiene un elenco di tutte le macchine virtuali e le relative proprietà, insieme ai relativi IOPS e dati di throughput.</block>
  <block id="3f8f9b99b287380b37d3886a9f7e40f7" category="open-title">Utilizzare il software RVTools</block>
  <block id="18498b95c15ee1034dbf55a71b7c7b9d" category="paragraph">RVTools è un'applicazione Windows che interagisce con vCenter e ESX Server (da 5.x a 8,0) per acquisire informazioni sugli ambienti virtuali VMware. Raccoglie informazioni su VM, CPU, memoria, dischi, cluster, host ESX, datastore e altro ancora. È possibile esportare queste informazioni in un file xlsx da utilizzare con il Migration ADVISOR.</block>
  <block id="344899ab535d99090285d73527e8b852" category="inline-link">Ulteriori informazioni su RVTools</block>
  <block id="707b583376def9edad1fc8a7199124ea" category="paragraph"><block ref="707b583376def9edad1fc8a7199124ea" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5525d9548d578c70365c720a2035b2fa" category="inline-link">Sito Web RVTools</block>
  <block id="13613d07869f39104d3c7dc70d0a584e" category="list-text">Scaricare e installare RVTools 4.4.2 o versione successiva da<block ref="c7c9965d016bc084e3044c04ae01ffcd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="93768280696f91c787d919221b25e927" category="list-text">Avviare RVTools e accedere al vCenter Server di destinazione.</block>
  <block id="1121913c71bf9c4dfefecfd1802408c4" category="paragraph">In questo modo verranno acquisite le informazioni su vCenter Server.</block>
  <block id="418e7e2732f5b077d0a55b9086325810" category="list-text">Esportare le informazioni VMware in un file xlsx o xls.</block>
  <block id="1abe5a39abd90cfac9ffa06b90b781c1" category="inline-link">Documentazione di RVTools</block>
  <block id="7d2cf15a702542e944716ce9fffaed68" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, vedere il capitolo "parametri della riga di comando" nella<block ref="cd808e8fbbf761268520721bfefac00c" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="67ec8486a529d78b43140379c2ad7aff" category="paragraph">Il file xlsx o xls che contiene i risultati viene salvato nella directory di lavoro.</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Quali sono le prossime novità?</block>
  <block id="a178c2b3af2dda868c902f74b1f1d2a0" category="inline-link-macro">Creare un piano di distribuzione utilizzando il Migration Advisor</block>
  <block id="ed04dfca3ba99cc02a56786b8fee09d3" category="paragraph"><block ref="b33ad552760aea505851a4e799b84f84" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a409bb04787a5ddb8911b653d035c75e" category="summary">Dopo aver implementato un file system FSX per ONTAP, devi connettere quel sistema alla tua infrastruttura VMware Cloud su AWS. Il tuo SDDC offre opzioni di rete per la connessione al file system FSX per ONTAP utilizzando la funzionalità di peering per VPC per estendere la connettività di rete ai volumi di storage NFS esterni.</block>
  <block id="07413029412abf4b07d59a7418a48d98" category="doc">Collega i file system FSX per ONTAP a VMware Cloud su AWS</block>
  <block id="ff8452c1f30c7c23563874f41490c4aa" category="paragraph">Dopo aver implementato i file system di FSX per ONTAP, devi connettere quel sistema alla tua infrastruttura VMware Cloud su AWS. Il tuo Software-Defined Data Center (SDDC) offre opzioni di rete per connettersi al file system FSX per ONTAP utilizzando la funzionalità di peering VPC per estendere la connettività di rete a volumi di storage NFS esterni.</block>
  <block id="36789903991e7a805b64dce62ee3cb41" category="inline-link">Per ulteriori informazioni, consulta la documentazione sul peering di Amazon VPC</block>
  <block id="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="paragraph"><block ref="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="35e4dc1372c9892d7d45c118016255bf" category="paragraph">Il diagramma seguente mostra come utilizzare il peering di VPC per connettere i cluster SDDC Single Availability zone (AZ) ad FSX per le implementazioni ONTAP single-AZ.</block>
  <block id="40c5156ee08f8bf4b4ba3c18de0844d9" category="inline-image-macro">Diagramma che mostra come utilizzare il peering VPC per la connessione dei cluster SDDC single-AZ a FSX per le implementazioni di ONTAP single-AZ.</block>
  <block id="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="paragraph"><block ref="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c450ceba09f988891c5496ca97845c53" category="summary">Dopo aver verificato che il file system FSX per ONTAP consigliato, o file system in alcuni casi, soddisfi i tuoi requisiti precisi, puoi utilizzare workload Factory per implementare il sistema nel tuo ambiente AWS.</block>
  <block id="6dab83facb5fd4298e37906481e1055b" category="doc">Implementa il file system FSX per ONTAP consigliato</block>
  <block id="5619c23907d6c8e136428b1ffb2d7cbd" category="paragraph">Dopo aver verificato che il file system FSX per ONTAP consigliato (o più file system in alcuni casi) soddisfi i tuoi requisiti precisi, puoi utilizzare workload Factory per implementare il sistema nel tuo ambiente AWS.</block>
  <block id="d1ffdff1dd8d60417d05a9a8abdd7372" category="paragraph">A seconda della policy e delle autorizzazioni aggiunte all'account workload Factory, puoi implementare il file system FSX per ONTAP completamente utilizzando workload Factory (utilizzando la modalità automatica). Se hai meno autorizzazioni (modalità lettura) o nessuna autorizzazione (modalità base), dovrai utilizzare le informazioni di CloudFormation da Codebox e distribuire il file system FSX per ONTAP in AWS.</block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="list-title">Requisiti</block>
  <block id="7e1f47394f042a5680b207362e9dbb16" category="list-text">Devi utilizzare VMware Cloud su SDDC (Software-Defined Data Center) AWS versione 1,20 o superiore per implementare FSX per i file system ONTAP.</block>
  <block id="3cc79e4bc7d6bf8c61765b69d71a1967" category="list-text">Non è necessario distribuire il file system FSX per ONTAP nello stesso VPC utilizzato durante la distribuzione SDDC. Devi invece implementarla in un nuovo Amazon VPC che possiedi per abilitare l'integrazione di VMware Cloud su AWS con Amazon FSX per NetApp ONTAP.</block>
  <block id="4c140f9dee411d36eaecae373e42714d" category="list-text">Devi implementare il file system FSX per ONTAP all'interno della stessa area AWS del tuo SDDC.</block>
  <block id="83485d5de9840078428e4e90581100d8" category="list-text">Nella parte inferiore della pagina *Rivedi piano*, selezionare *Distribuisci* per visualizzare la pagina Crea un file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="c62464e42e0351f87df4c1af5e9e9eae" category="paragraph">La maggior parte dei campi che definiscono il file system FSX per ONTAP sono compilati in base alle informazioni fornite, ma in questa pagina è necessario compilare alcuni campi.</block>
  <block id="132fcccbd763cde9c55e108cdadfd0fd" category="inline-link">Scopri cosa offrono queste due opzioni</block>
  <block id="fd2398aa4da3ccd407e0f45bfe6e2c78" category="paragraph">È possibile utilizzare l'opzione creazione rapida o creazione avanzata. Advanced create offre alcuni parametri di archiviazione aggiuntivi che è possibile personalizzare.<block ref="58902a26384717a6f0eddfec6bc4cb67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3122fdd8e760049dec2c43dc4e3b6338" category="list-text">*Credenziali AWS*: Selezionare o aggiungere credenziali che forniranno a workload Factory le autorizzazioni necessarie per creare direttamente il file system FSX per ONTAP. Puoi anche selezionare il codice CloudFormation da Codebox e distribuire il file system FSX per ONTAP in AWS.</block>
  <block id="6067baf4cdc27f6050d51b12f15fc3e1" category="list-text">*Nome file system*: Immettere il nome che si desidera utilizzare per questo file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="359e1e6f7c29e9b4dac5878404beab8e" category="list-text">*Tag*: Se si desidera, è possibile aggiungere tag per categorizzare questo file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="f6da2acef7db3c4a718d343f3dfe3c4c" category="list-text">Nella sezione "rete e sicurezza", immettere le seguenti informazioni:</block>
  <block id="7d41d89314fd1a2df6210e91f6da55a7" category="list-text">*Regione e VPC*: Selezionare la regione e il VPC in cui verrà distribuito il file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="875cc5528c7347167f10ab54d3e80c6b" category="paragraph">Deve essere implementato in un VPC diverso da quello in cui viene implementato VMware Cloud su AWS.</block>
  <block id="d7b999322a22682588eba6652df7e969" category="list-text">*Gruppo di sicurezza*: Quando si utilizza l'opzione *creazione avanzata*, è possibile selezionare il gruppo di protezione predefinito per FSX per ONTAP VPC in modo che tutto il traffico possa accedere al file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="955565afef9175d40dc796c8c08484e8" category="paragraph">Puoi aggiungere una regola in entrata che limita ciò che altri servizi AWS possono accedere al file system FSX per ONTAP. Ciò bloccherà la quantità di servizi aperti. Di seguito sono indicati il numero minimo di porte e protocolli:</block>
  <block id="9985b4390c40137573e6da05caf85874" category="cell">Protocolli</block>
  <block id="407c4e9fac86b98147da49acd4fa0d01" category="cell">Porte</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Scopo</block>
  <block id="c9767dc9dfe4c81c0ae4626b21acfc43" category="cell">TCP, UDP</block>
  <block id="698d51a19d8a121ce581499d7b701668" category="cell">111</block>
  <block id="14c91204084503a0837bfc6026505f24" category="cell">Portmapper (utilizzato per negoziare le porte utilizzate nelle richieste NFS)</block>
  <block id="6a10bbd480e4c5573d8f3af73ae0454b" category="cell">635</block>
  <block id="28aac0c74eeebdce14ab7aaa4c92bc47" category="cell">NFS mountd (riceve richieste di montaggio NFS)</block>
  <block id="06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe" category="cell">2049</block>
  <block id="2f29fc667dc3fa4319c22fdf48b5f753" category="cell">Traffico di rete NFS</block>
  <block id="ee0e95249268b86ff2053bef214bfeda" category="cell">4045</block>
  <block id="fefb6f2f5d7131cf5e8b738af973a786" category="cell">Network Lock Manager (NLM, lockd): Gestisce le richieste di blocco.</block>
  <block id="354ac345fd8c6d7ef634d9a8e3d47b83" category="cell">4046</block>
  <block id="9d9e7ba9dfdb9531592447525b1f1fc8" category="cell">Network Status Monitor (NSM, statd) - notifica ai client NFS i riavvii del server per la gestione dei blocchi.</block>
  <block id="77fbffa5b3d67799f982e68e437e610d" category="list-text">*Zona di disponibilità*: Selezionare la zona di disponibilità e la sottorete.</block>
  <block id="efb5e91db292426d0c09add167e46888" category="paragraph">È necessario selezionare la stessa zona di disponibilità in cui viene distribuito il VMware SDDC se si desidera evitare costi per il traffico cross-AZ.</block>
  <block id="fb26b856306fb38ef6265197eb53ecb2" category="list-text">*Crittografia*: Quando si utilizza l'opzione *creazione avanzata*, è possibile selezionare il nome della chiave di crittografia AWS dal menu a discesa.</block>
  <block id="edc4d6e9343c85d6c3cd73aa547319dc" category="list-text">*Controllo accesso datastore*: Quando si utilizza l'opzione *creazione avanzata*, è possibile scegliere se tutti gli host possono accedere agli archivi dati o se solo determinati nodi cluster vSphere su una sottorete specifica possono accedere agli archivi dati.</block>
  <block id="8692762c0d29157bc5211825fc73a10b" category="list-text">Nella sezione "Dettagli del file system", immettere le seguenti informazioni:</block>
  <block id="b457a49b2162fbe7cc5f769e85b880b9" category="list-text">*Credenziali ONTAP*: Immettere e confermare la password ONTAP.</block>
  <block id="b976bad24e9b592d64259244c102d9fd" category="list-text">*Credenziali VM di archiviazione* (solo creazione avanzata): Immettere e confermare la password VM di archiviazione. La password può essere specifica per questo file system oppure è possibile utilizzare la stessa password immessa per le credenziali ONTAP.</block>
  <block id="08e34c2ea7e908b280b051fe362e2321" category="list-text">Nella sezione *Riepilogo*, è possibile visualizzare la configurazione del file system e del datastore di FSX per ONTAP progettata in base alle informazioni.</block>
  <block id="4a35c02d3fb3149532246a286cc9491f" category="list-text">Selezionare *Crea* per distribuire il file system FSX per ONTAP. Questo processo può richiedere fino a 2 ore.</block>
  <block id="3ee808c6bed6c3cca6d6a6643ba08c89" category="paragraph">In alternativa, nella finestra Codebox è possibile selezionare *Redirect to CloudFormation* per creare il file system utilizzando uno stack CloudFormation.</block>
  <block id="8a17abf71adea43d22ac172f424f4140" category="paragraph">In entrambi i casi, è possibile monitorare l'avanzamento della creazione in CloudFormation.</block>
  <block id="af48fc2e1e9f5e62213f21a797f40b49" category="paragraph">Il file system FSX per ONTAP viene implementato.</block>
  <block id="243f4102d24e538f61072e19e53b373f" category="summary">NetApp offre il supporto per workload Factory in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Richiedi assistenza</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">NetApp fornisce supporto per workload Factory e i suoi servizi cloud in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Ottieni supporto per FSX per ONTAP</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Per il supporto tecnico relativo a FSX per ONTAP, alla sua infrastruttura o a qualsiasi soluzione che utilizza il servizio, fare riferimento a "Guida in linea" nella documentazione di workload Factory relativa a quel prodotto.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX per ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Per ricevere supporto tecnico specifico di workload Factory e delle relative soluzioni e servizi di storage, utilizzare le opzioni di supporto descritte di seguito.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilizzare le opzioni di supporto automatico</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Queste opzioni sono disponibili gratuitamente, 24 ore su 24, 7 giorni su 7:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentazione</block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">La documentazione di workload Factory che stai visualizzando.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Knowledge base</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Ricerca nella knowledge base di workload Factory per trovare articoli utili per la risoluzione dei problemi.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Community</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Unisciti alla community workload Factory per seguire le discussioni in corso o crearne di nuovi.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crea un caso con il supporto NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Oltre alle opzioni di supporto autonomo sopra descritte, puoi collaborare con uno specialista del supporto NetApp per risolvere eventuali problemi dopo l'attivazione del supporto.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Scopri come registrarti per il supporto</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Per utilizzare la funzionalità *Crea un caso*, è necessario prima registrarsi per ricevere assistenza. Associare le credenziali del sito di supporto NetApp al proprio login workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Nella parte superiore destra della console di workload Factory, selezionare *Guida &gt; supporto*.</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La selezione di questa opzione apre la console BlueXP, una nuova scheda del browser e carica la dashboard di supporto.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Nella pagina *risorse*, scegliere una delle opzioni disponibili in supporto tecnico:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selezionare *Chiamateci* se si desidera parlare con qualcuno al telefono. Viene visualizzata una pagina su netapp.com che elenca i numeri di telefono che è possibile chiamare.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selezionare *Crea un caso* per aprire un ticket con uno specialista del supporto NetApp:</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Servizio*: Selezionare *fabbrica workload*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorità caso*: Scegliere la priorità per il caso, che può essere bassa, Media, alta o critica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su queste priorità, passare il mouse sull'icona delle informazioni accanto al nome del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrizione del problema*: Fornire una descrizione dettagliata del problema, inclusi eventuali messaggi di errore o procedure di risoluzione dei problemi che sono state eseguite.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Indirizzi e-mail aggiuntivi*: Inserisci indirizzi e-mail aggiuntivi se desideri informare qualcun altro del problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Allegato (opzionale)*: Carica fino a cinque allegati, uno alla volta.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Gli allegati sono limitati a 25 MB per file. Sono supportate le seguenti estensioni di file: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Schermata del modulo Crea un caso che consente di creare un caso con il supporto NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Al termine</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Viene visualizzata una finestra a comparsa con il numero del caso di supporto. Uno specialista del supporto NetApp esaminerà il tuo caso e ti contatterà al più presto.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Per una cronologia dei casi di supporto, è possibile selezionare *Impostazioni &gt; sequenza temporale* e cercare le azioni "Crea caso di supporto". Un pulsante all'estrema destra consente di espandere l'azione per visualizzare i dettagli.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">È possibile che venga visualizzato il seguente messaggio di errore quando si tenta di creare un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Non sei autorizzato a creare un caso per il servizio selezionato"</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Questo errore potrebbe indicare che l'account NSS e la società di registrazione a cui è associato non sono la stessa società di registrazione per il numero di serie dell'account BlueXP (ad es. 960xxxx) o il numero di serie dell'ambiente di lavoro. È possibile richiedere assistenza utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilizza la chat integrata nel prodotto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Inviare un caso non tecnico all'indirizzo<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestire i casi di supporto (anteprima)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">È possibile visualizzare e gestire i casi di supporto attivi e risolti direttamente da BlueXP. Puoi gestire i casi associati al tuo account NSS e alla tua azienda.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestione del caso è disponibile come anteprima. Intendiamo perfezionare questa esperienza e aggiungere miglioramenti alle prossime release. Inviaci un feedback utilizzando la chat in-product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenere presente quanto segue:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La dashboard di gestione dei casi nella parte superiore della pagina offre due visualizzazioni:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista a sinistra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi dall'account NSS dell'utente fornito.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista a destra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi a livello aziendale in base all'account NSS dell'utente.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">I risultati della tabella riflettono i casi correlati alla vista selezionata.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">È possibile aggiungere o rimuovere colonne di interesse e filtrare il contenuto di colonne come priorità e Stato. Altre colonne offrono funzionalità di ordinamento.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, consulta la procedura riportata di seguito.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">A livello di caso, offriamo la possibilità di aggiornare le note del caso o chiudere un caso che non è già in stato chiuso o in attesa di chiusura.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Selezionare *Gestione casi* e, se richiesto, aggiungere l'account NSS a BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La pagina *Gestione del caso* mostra i casi aperti relativi all'account NSS associato all'account utente BlueXP. Si tratta dello stesso account NSS visualizzato nella parte superiore della pagina *gestione NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Se si desidera, modificare le informazioni visualizzate nella tabella:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">In *Organization's Cases* (casi dell'organizzazione), selezionare *View* (Visualizza) per visualizzare tutti i casi associati alla società.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modificare l'intervallo di date scegliendo un intervallo di date esatto o scegliendo un intervallo di tempo diverso.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Una schermata dell'opzione sopra la tabella nella pagina di gestione del caso che consente di scegliere un intervallo di date esatto o gli ultimi 7 giorni, 30 giorni o 3 mesi.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrare il contenuto delle colonne.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Schermata dell'opzione di filtro nella colonna Status (Stato) che consente di filtrare i casi che corrispondono a uno stato specifico, ad esempio attivo o chiuso.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icona più visualizzata nella tabella</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modificare le colonne visualizzate nella tabella selezionando <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e scegliendo le colonne che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le colonne che è possibile visualizzare nella tabella.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Un'icona con tre punti che compare nell'ultima colonna della tabella</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gestire un caso esistente selezionando <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionando una delle opzioni disponibili:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Visualizza caso*: Visualizza tutti i dettagli relativi a un caso specifico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Aggiorna note sul caso*: Fornisci ulteriori dettagli sul problema oppure seleziona *carica file* per allegare fino a un massimo di cinque file.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Chiudi caso*: Fornisci i dettagli sul motivo per cui stai chiudendo il caso e seleziona *Chiudi caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le azioni che è possibile eseguire dopo aver selezionato il menu nell'ultima colonna della tabella.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2559e4d6b9e2e602a91b8df995b458c8" category="summary">Accedi alla NetApp workload Factory per accedere al consulente per la migrazione VMware. Seguire i passaggi della procedura guidata per creare un piano di distribuzione o di migrazione personalizzato in base alle proprie esigenze.</block>
  <block id="31f8985acb8af1ba9c63a40c3a7ceeee" category="paragraph">Il Migration Advisor può essere utilizzato per creare un piano di distribuzione per i seguenti scenari:</block>
  <block id="c2fc31ef454cc8e0f7af0db95923a688" category="inline-xref">Per migrare nel cloud il tuo attuale ambiente vSphere on-premise.</block>
  <block id="e8fd05295638b6180f44a5f4c0d57bf4" category="list-text"><block ref="5a7eb2b4bf76f0222b9bec2f2e8b4fa9" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="28a3e421e42b408e3e4ff1bca62ee052" category="inline-xref">Per implementare un sistema nel cloud sulla base di un piano di implementazione esistente che abbia requisiti simili.</block>
  <block id="c31c21e843fdb59a8add150356c11304" category="list-text"><block ref="5fa6f23430006bdd76a7952ab9b38e33" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link">qui</block>
  <block id="aa852edb1debe256686d19ef81384df5" category="paragraph">Per accedere a workload Factory è necessario disporre di un nome utente e di una password. Se non si dispone dell'accesso, creare un account ora. Vedere le istruzioni<block ref="8d9a8b8727a696c09218527f7717c32e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="8209a613eadf680eb0da074479c79a0b" category="section-title">Creare un piano di implementazione basato su un ambiente vSphere on-premise</block>
  <block id="c9ff8945d5f4f913ea03f4ded22549da" category="paragraph">Puoi migrare le attuali configurazioni delle macchine virtuali negli ambienti vSphere on-premise su macchine virtuali in VMware Cloud su AWS e utilizzare file system Amazon FSX per NetApp ONTAP customizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="56a6fbe00ab3546c5044f6b0c6eca438" category="list-text">È necessario aver creato il file di inventario dai sistemi esistenti utilizzando il raccoglitore VM di Migration ADVISOR (file.csv) o RVTools (file.xlsx).</block>
  <block id="b13e28ff6e5b463fac6d9d320af1db48" category="list-text">È necessario avere accesso al file di inventario dal sistema su cui si sta effettuando l'accesso a workload Factory.</block>
  <block id="2627024352d67ddaed97566f9597199d" category="list-text">Dal riquadro carichi di lavoro VMware, selezionare *Pianificazione e distribuzione* per visualizzare la pagina principale di VMware Migration Advisor.</block>
  <block id="cff0ff09fa5d46af3e6c32d9a5e2d408" category="inline-image-macro">Una schermata dei diversi metodi che è possibile utilizzare per caricare le informazioni di configurazione correnti della macchina virtuale.</block>
  <block id="be546eb7700a271b12e087db71616a76" category="paragraph"><block ref="be546eb7700a271b12e087db71616a76" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e805dde1d276b6165ec64309a45ea71e" category="list-text">Selezionare *Crea un nuovo piano di distribuzione*.</block>
  <block id="4f85817ed18f4d26c6d18e7183794766" category="list-text">Selezionare il tipo di file di inventario che si intende utilizzare per popolare workload Factory con la configurazione VM corrente e selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="e7864d4b66ace757c2a108b5b0e4db3e" category="list-text">Selezionare *utilizzare il Data Collector VMware del Migration ADVISOR* per utilizzare il file .csv creato utilizzando il Data Collector di VMware.</block>
  <block id="df5b6541eb8d439f6dc76a16fe960915" category="list-text">Selezionare *Usa RVTools* per utilizzare il file .xlsx creato utilizzando RVTools.</block>
  <block id="587a30d8155d9c5303442e11e5e9efd7" category="paragraph">Viene visualizzata la pagina "preparazione per l'onboarding di VMware Cloud".</block>
  <block id="d762f74fe1a7fc0e27c55a560adb618a" category="inline-image-macro">il pulsante carica</block>
  <block id="743535db86e8f679fc605a77ecbf0ca2" category="list-text">Nella sezione _Upload VM Configuration_, selezionare <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionare il file che si desidera utilizzare.</block>
  <block id="f1199435711bc45d8683750f770d5c15" category="list-text">Selezionare il file .csv quando si utilizza Migration ADVISOR VM Collector.</block>
  <block id="27251bcadd79e3fd1a18ec89ac447679" category="list-text">Selezionare il file .xlsx quando si utilizza RVTools.</block>
  <block id="2e2ed307f4257994c4b8559cf9d7b08d" category="paragraph">La sezione di riepilogo delle VM viene popolata a partire dal file di inventario in modo da riflettere il numero di VM e la capacità di archiviazione totale.</block>
  <block id="3d8f99409368ebf501d582ae12ca2f27" category="list-text">Nella sezione _considerazioni sull'inventario VM_, selezionare le opzioni per filtrare l'elenco delle VM che si desidera migrare.</block>
  <block id="06d3c6072e68b5d0d41062b66737b7e6" category="list-text">*Considerare le VM*: Indicare quali VM verranno estratte dal file .csv in base al relativo stato di alimentazione operativo. È possibile portare in tutte le macchine virtuali o solo quelle attivate, disattivate o sospese.</block>
  <block id="edbd0792b525368441c58f7092b26053" category="list-text">*Storage della VM da considerare*: Selezionare se i datastore creati per ogni VM integrata sono dimensionati in base alle dimensioni attualmente utilizzate (consigliato) o alle dimensioni sottoposte a provisioning.</block>
  <block id="5137ca074fe20694559457d4589ea3cb" category="paragraph">I datastore esterni saranno implementati utilizzando Amazon FSX per i volumi del file system NetApp ONTAP.</block>
  <block id="27fb8be12e3cea936186504383e63a1d" category="list-text">*Memoria VM da considerare*: Selezionare se la memoria allocata per ciascuna VM integrata è dimensionata in base alle dimensioni attualmente utilizzate (scelta consigliata) o alle dimensioni fornite.</block>
  <block id="e269405b2917ada078ab1e21aea949ab" category="list-text">Nella sezione _VMware Cloud on AWS Deployment Configuration_, inserisci i dettagli relativi alla configurazione richiesta di VMware Cloud on AWS.</block>
  <block id="4db1f12ab10efa83baa889c794b5d44f" category="list-text">*Regione*: Selezionare la regione in cui verranno distribuite le VM e i file system Amazon FSX per NetApp ONTAP.</block>
  <block id="56d2a3933360986a83fe1eebbddbbe4d" category="paragraph">Per performance ottimali e convenienza, questa è generalmente la stessa regione in cui viene implementato il tuo VMware Cloud su AWS SDDC.</block>
  <block id="6b8da9378d031990b64af03c75893aa3" category="list-text">*Requisiti prestazionali stimati della VM*: Questa opzione è disponibile solo quando si utilizza RVTools. Il raccoglitore VM di Migration ADVISOR acquisisce queste informazioni dall'ambiente in uso. Fornire i seguenti parametri di prestazioni medie per macchina virtuale che si desidera applicare alle nuove macchine virtuali che verranno distribuite:</block>
  <block id="ed14429e797a847f497a533ac4d3ae54" category="list-text">*IOPS medi per VM*: Immettere il numero di IOPS richiesti per i file system. In caso di dubbi, è possibile utilizzare il valore predefinito di 3 IOPS per GiB dello storage SSD per file system Amazon FSX per ONTAP. Ad esempio, se implementi 2.000 GiB di capacità, questo verrà tradotto in 6.000 IOPS. Si consiglia di iniziare con un'impostazione IOPS più piccola. Puoi aumentare gli IOPS SSD con provisioning dopo la creazione del file system con la migrazione o l'implementazione dei workload.</block>
  <block id="35c06a302c6771923f1bf0ae87021382" category="list-text">*Dimensione media dei blocchi di i/o*: La dimensione di ciascun blocco contenente operazioni di lettura o scrittura. La dimensione predefinita è 4 KB. Una dimensione dei blocchi maggiore può essere migliore per grandi carichi di lavoro in lettura e scrittura sequenziale. Una dimensione dei blocchi più piccola potrebbe offrire performance migliori per i carichi di lavoro che eseguono piccole scritture casuali su file sparsi o grandi.</block>
  <block id="671f570e3ea106a7c662d27393517d77" category="list-text">*Rapporto di scrittura medio*: La percentuale di operazioni che sono operazioni di scrittura per i carichi di lavoro. Il rapporto predefinito è 30% scritture e 70% letture.</block>
  <block id="8cee69b8c05f31ed2796e76723e0346d" category="list-text">Nella sezione _considerazioni sulla capacità di storage della VM_, seleziona alcune opzioni di storage.</block>
  <block id="6f46f8eb6a78042e25d606c158b4f91b" category="list-text">*Average data Reduction Ratio* (rapporto medio di riduzione dei dati): Scegliere tra i tre valori comuni di selezione per la riduzione dei dati. Selezionare "1:1 - Nessuna riduzione", "1:1,25 - riduzione del 20%" o "1:1,5 - riduzione del 33%".</block>
  <block id="0c47db7e17a6772593257a96d46f5cef" category="list-text">*Percentuale spazio di crescita*: Immettere la percentuale di crescita della capacità aggiunta alla capacità dei file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="aebce73a3f5f4b5eb62667bc03380901" category="paragraph">Si noti che se si seleziona una quantità inferiore al 20%, non sarà possibile creare snapshot di volume per la protezione e i backup a lungo termine.</block>
  <block id="b861243dc465efb48d26f7b08e8092dd" category="list-text">Selezionare *Avanti* per visualizzare la pagina "VMware cloud on AWS node Configuration" (Configurazione nodo VMware cloud su AWS).</block>
  <block id="eb45b66ef322066cb931c800b0ff5a5d" category="paragraph">Questa pagina consente di definire la configurazione del cluster VMware su AWS utilizzando un'analisi dei risparmi stimata e il tipo di nodo consigliato. È possibile configurare quanto segue:</block>
  <block id="c89e6e0aa2bb09c1d7b8e38b112b33e1" category="list-text">*Architettura vSAN*: Selezionare se si desidera utilizzare l'architettura vSAN Express Storage Architecture (ESA) o l'architettura vSAN Original Storage Architecture (OSA).</block>
  <block id="43a0e9cbfc582c1e66e7982369aae32e" category="list-text">*VSAN Fault Tolerance*: Selezionare il livello di tolleranza di errore richiesto per le VM. È possibile scegliere "Auto" (automatico), consigliato, o tra una varietà di livelli RAID.</block>
  <block id="74ea3f5cdcbfe5071a021f2bcbcf8f1d" category="list-text">RAID-1 (FTT 1): Consiste di una copia esatta (o mirror) di un set di dati su 2 o più dischi.</block>
  <block id="afd103de82421fcd40e3a247053edca8" category="list-text">RAID-5 (FTT 1): Consiste nello striping a livello di blocco con parità distribuita. Le informazioni di parità vengono distribuite tra 3 o più unità e possono resistere a guasti di un singolo disco.</block>
  <block id="540c7a94a98b70d6ef1eca9ecb05237b" category="list-text">RAID-5 (FTT 2): Consiste nello striping a livello di blocco con parità distribuita. Le informazioni di parità vengono distribuite tra 4 o più unità e possono resistere a due guasti simultanei dei dischi.</block>
  <block id="83079c9ee0e50366d1ef680d4e22dedc" category="list-text">RAID-6 (FTT 2): Estende RAID 5 aggiungendo un altro blocco di parità; pertanto, utilizza lo striping a livello di blocco con due blocchi di parità distribuiti su tutti i dischi membri. Richiede 4 o più dischi e può resistere a eventuali guasti simultanei a due dischi.</block>
  <block id="9478ea6583d20a9061cef8506db5c270" category="list-text">*Lista di selezione configurazione nodi*: Selezionare un tipo di istanza EC2 per i nodi.</block>
  <block id="d24303e7898eb257f4fb345a8f95e80c" category="list-text">Selezionare *Avanti* e la pagina "Seleziona macchine virtuali" visualizza le macchine virtuali che corrispondono ai criteri forniti nella pagina precedente.</block>
  <block id="2098e007a671f07e900cc010817a5ea8" category="list-text">Nella sezione _Criteri di selezione_, selezionare i criteri per le VM che si intende distribuire:</block>
  <block id="b03b66d464724edfe090b5d9de614232" category="list-text">In base all'ottimizzazione di costi e performance</block>
  <block id="48ab4f2784ee12638e45fef2dcf8b049" category="list-text">In base alla capacità di ripristinare facilmente i dati con snapshot locali per scenari di ripristino</block>
  <block id="20d354f50e7d95fe0e5bfc8eb9580f5b" category="list-text">In base a entrambe le serie di criteri: Il costo più basso pur fornendo buone opzioni di recupero</block>
  <block id="ae3c7f6c7bd398f47e39119c3850d2c9" category="list-text">Nella sezione _Virtual Machines_ (macchine virtuali), le macchine virtuali corrispondenti ai criteri specificati nella pagina precedente sono selezionate (selezionate). Seleziona o deseleziona le macchine virtuali se desideri integrare/migrare un numero inferiore o superiore di macchine virtuali in questa pagina.</block>
  <block id="79f53a3b1e201c92e599dda08347cd47" category="paragraph">La sezione *distribuzione consigliata* verrà aggiornata se si apportano modifiche. Si noti che selezionando la casella di controllo nella riga di intestazione è possibile selezionare tutte le VM in questa pagina.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="d688779efac4d2bffd0b9dff31e1e59a" category="list-text">Nella pagina *piano di distribuzione del datastore*, esaminare il numero totale di VM e archivi dati consigliati per la migrazione.</block>
  <block id="fb803e9043bd24aadbf134718fc937f4" category="list-text">Selezionare ciascun datastore elencato nella parte superiore della pagina per vedere il provisioning di datastore e macchine virtuali.</block>
  <block id="4345e81606df5dc45287de1f6571b7e8" category="paragraph">Nella parte inferiore della pagina sono indicate la macchina virtuale di origine (o più macchine virtuali) per cui verranno forniti i servizi di provisioning di questa nuova macchina virtuale e datastore.</block>
  <block id="370536ffe24c99675c2d3115f877ecb6" category="list-text">Dopo aver compreso come verranno distribuiti i datastore, selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="365938d07c3056cb5ddd57ae13a34718" category="list-text">Nella pagina *Revisione del piano di distribuzione*, esaminare il costo mensile stimato per tutte le VM che si intende migrare.</block>
  <block id="6337ff3f1523ba47c97a795e4b5bbc20" category="paragraph">Nella parte superiore della pagina vengono descritti i costi mensili per tutte le macchine virtuali distribuite e per i file system FSX per ONTAP. È possibile espandere ogni sezione per visualizzare i dettagli relativi alla "configurazione del file system Amazon FSX per ONTAP consigliata", alla "analisi dei costi stimata", alla "configurazione del volume", alle "ipotesi di dimensionamento" e alle "Avvertenze tecniche".</block>
  <block id="8687a48178491c960e3d406f98cbf29c" category="list-text">Una volta soddisfatto del piano di migrazione, hai a disposizione alcune opzioni:</block>
  <block id="0afb54dff7a72cd0654a60ad3ddcbeca" category="inline-link-macro">Scopri come implementare un file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="97d5613878abc66cd0377bc72293e1c7" category="list-text">Selezionare *Distribuisci* per distribuire i file system FSX per ONTAP per supportare le VM. <block ref="6d03875f1725fb0475157a3f38b365e6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2c0e666cc5cdf75376ac7d0a2c199cbd" category="list-text">Selezionare *Download plan &gt; VM deployment* per scaricare il piano di migrazione in formato .csv in modo da poterlo utilizzare per creare la nuova infrastruttura dati intelligente basata sul cloud.</block>
  <block id="89fa06462cff9e0b4ce0010f48295b35" category="list-text">Selezionare *Download plan &gt; Plan report* per scaricare il piano di migrazione in formato .pdf in modo da poter distribuire il piano per la revisione.</block>
  <block id="a8e3f2e23f07d3e3b894748c162a207a" category="list-text">Selezionare *Esporta piano* per salvare il piano di migrazione come modello in formato .json. È possibile importare il piano in un secondo momento per utilizzarlo come modello quando si distribuiscono sistemi con requisiti simili.</block>
  <block id="eb0382b6d1486520f7db805842e3cb39" category="section-title">Creazione di un piano di distribuzione basato su un piano esistente</block>
  <block id="8c7f50d238649f9f07e3c2778bd32944" category="paragraph">Se si sta pianificando una nuova implementazione simile a un piano di distribuzione esistente utilizzato in passato, è possibile importare tale piano, apportare modifiche e salvarlo come nuovo piano di distribuzione.</block>
  <block id="2ba4d56c67bf769878bdd42cd7cca655" category="paragraph">È necessario avere accesso al file .json per il piano di distribuzione esistente dal sistema sul quale si sta effettuando l'accesso a workload Factory.</block>
  <block id="8e6d200b693c56bf0c412dc1466869ca" category="paragraph"><block ref="8e6d200b693c56bf0c412dc1466869ca" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0cf508bfdfca6645623887a9bbdf21a6" category="list-text">Selezionare *Importa un piano di distribuzione esistente*.</block>
  <block id="5f729e0cf80af6c0509f40c4e10b8e21" category="list-text">Selezionare <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionare il file del piano esistente che si desidera importare nel Migration ADVISOR.</block>
  <block id="8909739edfc984376de0bcbd81aa6b66" category="list-text">Selezionare *successivo* per visualizzare la pagina Review plan (esamina piano).</block>
  <block id="d4c61bc1e71803429948c212b58c3dfe" category="list-text">È possibile selezionare *precedente* per accedere alla pagina _prepara per l'onboarding di VMware Cloud_ e alla pagina _Seleziona VM_ per modificare le impostazioni del piano come descritto nella sezione precedente.</block>
  <block id="ad004cea2e3efcaa61893ef5d25d7633" category="list-text">Dopo aver personalizzato il piano in base ai tuoi requisiti, puoi salvare il piano o avviare il processo di implementazione dei datastore su file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="44e948f72707f7630f611b68923bfc83" category="summary">Workload Factory per VMware offre strumenti per spostare i dati dai sistemi on-premise a VMware Cloud on AWS. Il consulente per la migrazione VMware ti permette di analizzare le configurazioni delle macchine virtuali attuali negli ambienti vSphere on-premise e di generare un piano per implementare layout di macchine virtuali consigliati nei cluster VMware Cloud su AWS vSphere e utilizzare file system Amazon FSX per NetApp ONTAP customizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="be5711eda7e0bf4f780900d61a066a0c" category="doc">Leggi le informazioni su workload Factory per VMware</block>
  <block id="9a65636d5ca5b878904a6057dac83843" category="paragraph">Workload Factory per VMware offre strumenti per spostare i dati dai sistemi on-premise a VMware Cloud on AWS (VMC). Il consulente per la migrazione VMware ti permette di analizzare le configurazioni delle macchine virtuali attuali negli ambienti vSphere on-premise e di generare un piano per implementare layout di macchine virtuali consigliati nei cluster VMware Cloud su AWS vSphere e utilizzare file system Amazon FSX per NetApp ONTAP customizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="95b939b0f0e220091a7ff9d176a3097b" category="paragraph">Amazon FSX per NetApp ONTAP è un datastore NFS esterno costruito sul file system ONTAP di NetApp che può essere collegato al cloud di VMware sui cluster vSphere. Non è necessario aggiungere altri host per aumentare lo storage disponibile; al contrario, ti basterà utilizzare FSX per i volumi ONTAP come datastore esterno per integrare i datastore vSAN. Ciò offre un'infrastruttura storage virtualizzata flessibile e dalle performance elevate, che scala indipendentemente dalle risorse di calcolo.</block>
  <block id="30141ccedd6bc04bfcb3e98195efc3cb" category="inline-image-macro">Un diagramma che mostra l'architettura.</block>
  <block id="b3bddd6280dd2182432a9d3160f06da2" category="paragraph"><block ref="b3bddd6280dd2182432a9d3160f06da2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ccaa90f171b926c0ccd9ee1bae9f5282" category="section-title">Come funziona VMware Migration Advisor</block>
  <block id="7d197b845beffcefcc2b7624db4536bc" category="paragraph">Il Migration ADVISOR può aiutarti a spostare le macchine virtuali on-premise (VM) e i loro dati, in esecuzione su qualsiasi datastore supportato da VMware, nei datastore VMware Cloud, che includono datastore NFS supplementari su un file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="3104e285f52d2373db8e64fa25908a0a" category="inline-image-macro">Un diagramma che mostra un esempio di vecchia architettura e nuova architettura dopo la migrazione.</block>
  <block id="793538922c4536c046db4d0b15151ec1" category="paragraph"><block ref="793538922c4536c046db4d0b15151ec1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f16579e3ec27716e8cd4980fbae4d3e4" category="paragraph">È possibile collegare fino a quattro (4) volumi FSX per ONTAP a un singolo cluster vSphere su VMware Cloud su AWS.</block>
  <block id="389a4416c476e7624728b96c49b3cce2" category="section-title">Cosa puoi fare con il Migration Advisor</block>
  <block id="a5f8a88b580feb03d498f8605e413984" category="paragraph">Il Migration Advisor offre le seguenti funzionalità:</block>
  <block id="8cab295292831bfdeb59bccbb79bdd46" category="list-text">Analizza le configurazioni correnti delle macchine virtuali on-premise</block>
  <block id="c25aec1fd0ebfaedc74c756cad69abd2" category="list-text">Determinazione delle macchine virtuali da migrare a VMware Cloud su AWS</block>
  <block id="1a05637cb863ca10f5a7d788eab39615" category="list-text">Identifica lo spazio richiesto in FSX per i volumi ONTAP da utilizzare come datastore esterni di macchine virtuali</block>
  <block id="feb18d16cfa710c71684233bc628e803" category="list-text">Esaminare il rapporto risultante per comprendere le fasi di distribuzione</block>
  <block id="ecd032206ca6be7b4497c7dadd4679ff" category="list-text">Eseguire l'implementazione effettiva</block>
  <block id="404d1cf9d1cf2f009727efa79f365ed0" category="paragraph">Il Migration ADVISOR supporta il planning della configurazione per un singolo cluster VMware Cloud su AWS connesso a un singolo file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="59a64ee2ba08e22b44728c86d8f75c1b" category="section-title">Vantaggi dell'utilizzo del Migration ADVISOR</block>
  <block id="68b045681603b3999a47a329a1c2f2f2" category="paragraph">Il passaggio di parti dell'infrastruttura corrente a VMware Cloud su AWS utilizzando Amazon FSX per ONTAP come datastore NFS esterni offre i seguenti vantaggi:</block>
  <block id="633d759efd4c2199d984faea480082ad" category="list-text">Ottimizzazione dei costi grazie al disaccoppiamento di host e storage e all'efficienza dei dati avanzata</block>
  <block id="52800f54ef93212b18b3653970aa2ed4" category="list-text">Possibilità di aumentare la capacità dello storage in base alle esigenze senza acquistare ulteriori istanze di host</block>
  <block id="17167f5b04002560e9e2c5818b543bfa" category="list-text">Le funzionalità di gestione dei dati NetApp ONTAP nel cloud, come snapshot efficienti in termini di spazio, cloning, compressione, deduplica, compaction, e replica</block>
  <block id="d668b75d63a6a78b8ce267ca999a6f00" category="list-text">Riduzione nella gestione dei refresh hardware</block>
  <block id="f9f61055f7c12e19b3df8a6b77099e20" category="list-text">Possibilità di modificare il throughput dei dati, gli IOPS e le dimensioni del file system, oltre ad aumentare o diminuire le dimensioni dei volumi</block>
  <block id="958d4e659e939db8e66a192e1e4f46f9" category="list-text">Alta disponibilità con supporto per implementazioni di zone di disponibilità multiple</block>
  <block id="0abb1f890b7655b5842e2e4271738b78" category="list-text">Riduzione di costi e latenza da configurazioni single-AZ che utilizzano il peering VPC senza richiedere un gateway di transito</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Costo</block>
  <block id="cf8aeb0c4f237de02bcdaf88a3c66dc8" category="paragraph">L'utilizzo di VMware Migration Advisor è gratuito.</block>
  <block id="82836395e9110a209081b396c82b2a38" category="paragraph">Dovrai pagare per le risorse AWS implementate in base ai consigli del Migration ADVISOR.</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licensing</block>
  <block id="2d9265a10aaf645fb97ed7b493dc9c5c" category="paragraph">Per utilizzare il Migration ADVISOR non sono necessarie licenze speciali da parte di NetApp.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="22e5a7336ebe77138f0282cedcb069ab" category="inline-link">Fabbrica di workload</block>
  <block id="7ffcbeca3b450b8d05f9cf0eedb617f8" category="list-text"><block ref="7ffcbeca3b450b8d05f9cf0eedb617f8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="887f800d53dc2cd5a7894464a6f60a6b" category="inline-link">Fabbrica di workload per database</block>
  <block id="7e505d4c691d86e5bd415f9ccb849966" category="list-text"><block ref="7e505d4c691d86e5bd415f9ccb849966" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9591e2d54c998ae1c9d48fd5be7762e9" category="inline-link">Fabbrica di workload per Genai</block>
  <block id="f38c7416013fc239c3dd3288d40a40c0" category="list-text"><block ref="f38c7416013fc239c3dd3288d40a40c0" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="404a5efb62a3a3f22b02593091042608" category="inline-link">Fabbrica del workload per VMware</block>
  <block id="9a211183d3fa82368d76fdbab5abdeda" category="list-text"><block ref="9a211183d3fa82368d76fdbab5abdeda" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2281d47edbe43f0701ce273bb95a9f2f" category="summary">Utilizza uno strumento come VMware Hybrid Cloud Extension per spostare i dati dallo storage della vecchia macchina virtuale ai volumi FSX per NetApp ONTAP connessi alle nuove macchine virtuali. La funzionalità core di VMware HCX ti consente di migrare in modo trasparente i carichi di lavoro dai data center on-premise al tuo SDDC.</block>
  <block id="2066c133f5c3f51fd034acd791ddedb4" category="doc">Migra i tuoi dati nella nuova infrastruttura</block>
  <block id="63796ed0675a30eed387ff515fb4109d" category="paragraph">Utilizza uno strumento come VMware Hybrid Cloud Extension (HCX) per spostare i dati dal vecchio storage della macchina virtuale ai volumi FSX per NetApp ONTAP connessi alle nuove macchine virtuali. La funzionalità core di VMware HCX ti consente di migrare in modo trasparente i carichi di lavoro dal data center on-premise al Software-Defined Data Center (SDDC).</block>
  <block id="81296b60bd3fac67fc4c879b35c21ce7" category="inline-link">Per ulteriori informazioni, consultare la documentazione di VMware HCX</block>
  <block id="38b89112e54a0592b6516a64ce8ab7cd" category="paragraph"><block ref="38b89112e54a0592b6516a64ce8ab7cd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5944c69245ff8965d3ea01f690fb5c93" category="paragraph">Ora che hai eseguito la migrazione dei dati in VMware Cloud su AWS e nei datastore esterni di Amazon FSX per NetApp ONTAP, puoi effettuare il backup e proteggere i dati importanti nel file system FSX per ONTAP, in modo da garantire la continua disponibilità dei dati.</block>
  <block id="cc788b7e72b2a734dd0985bd1e0e9fe3" category="inline-link">Documentazione di Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="0eb8b604056cff3e56816d6bff3e3b57" category="paragraph">Per informazioni sulla gestione del file system FSX per ONTAP, consultare la<block ref="fbab171416a38225bcf6963b32f6d497" category="inline-link-rx"></block> per visualizzare le funzionalità di backup e protezione utilizzabili.</block>
  <block id="b7c19b7e4e8df7fa64586112497c63f5" category="summary">Inizia subito con il consulente per la migrazione VMware per spostare la tua infrastruttura attuale su VMware Cloud su AWS, utilizzando Amazon FSX per ONTAP come datastore NFS esterni.</block>
  <block id="4a715abf409664eac4dbee272a84b726" category="doc">Guida rapida all'utilizzo del consulente per la migrazione VMware</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link">modalità operative</block>
  <block id="02d45e6950dba7745c9b6afe3c8338ca" category="paragraph">Prima di iniziare, dovresti avere una conoscenza di<block ref="34271bc3c8a46444362a7c5af7a1adeb" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Uno</block>
  <block id="fff1fc3457dd9a218bca11799687e08e" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Registrati e crea un account per workload Factory</block>
  <block id="8fd935558171bd50056871ef9ee7bd05" category="inline-link">Console di workload Factory</block>
  <block id="14f89f5bf7b25f9807c89a283db37504" category="inline-link">Ulteriori informazioni sulla creazione di account</block>
  <block id="7cca958997b643dcdd24be8d260e2aba" category="paragraph">Andare a<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block> e iscriversi.<block ref="f1d16e6a74984f9cd23c9d8db5e9c155" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Due</block>
  <block id="b36a952e38561cb86fdb6a473044fce0" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Aggiungi credenziali e autorizzazioni AWS al tuo account</block>
  <block id="b6d510f8e10407a559355b654de7d04f" category="paragraph">Puoi utilizzare workload Factory in modalità _Basic_ senza aggiungere credenziali per accedere al tuo account AWS. L'aggiunta delle credenziali AWS a workload Factory in modalità _Read_ o _Automate_ fornisce all'account workload Factory le autorizzazioni necessarie per creare e gestire i file system FSX per ONTAP e per implementare e gestire i carichi di lavoro in VMware Cloud.</block>
  <block id="fb391f4cf6483b8b419032dc188bd9d8" category="inline-link">Informazioni su come aggiungere credenziali e autorizzazioni</block>
  <block id="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="paragraph"><block ref="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Tre</block>
  <block id="1f76f27677ef01d1ad1565c7410f1780" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Acquisisci le tue attuali configurazioni VM nel tuo ambiente vSphere</block>
  <block id="db8e3fd16ddc3075e85969124d04abeb" category="paragraph">È possibile utilizzare lo script di raccolta VM di Migration ADVISOR o RVTools per acquisire le configurazioni VM correnti al fine di creare un piano di distribuzione. È inoltre possibile importare un piano di distribuzione esistente come modello e quindi modificare gli attributi richiesti.</block>
  <block id="d9cec56bc6d84406c70fa2a7a03dd8ce" category="inline-link-macro">Scopri come acquisire le attuali configurazioni VM</block>
  <block id="ec7087d8e162b675d744c90559820893" category="paragraph"><block ref="79606d920ed0f6e57d9f492e8fd606e3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quattro</block>
  <block id="f47ef0c0240caa246ed6aae746117014" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Creare un piano di distribuzione utilizzando il consulente per la migrazione di VMware</block>
  <block id="14f4f353ef5e3c4a3673476c525c538d" category="paragraph">Lancia il consulente per la migrazione VMware e seleziona le macchine virtuali che desideri migrare alla nuova infrastruttura VMware Cloud su AWS, utilizzando un file system Amazon FSX per ONTAP come datastore NFS esterni. È possibile apportare alcune modifiche prima di salvare il piano.</block>
  <block id="a0df7f574896aa929c819bd3a817625c" category="inline-link-macro">Scopri come utilizzare VMware Migration Advisor per creare un piano di implementazione</block>
  <block id="8d7795534dfe29f84396c92c8d0a4dcd" category="paragraph"><block ref="a837f3781560502a9640d7db10536ff7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinque</block>
  <block id="d4ae0fc6e06774e5a7be305be578b336" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Implementa il file system FSX per ONTAP consigliato</block>
  <block id="f52c9ba96cd69f0216a683d029eb830e" category="paragraph">Implementa il nuovo file system FSX per ONTAP che fornirà i datastore per le tue macchine virtuali nella tua infrastruttura VMware Cloud su AWS.</block>
  <block id="2c3ed559463775a8e752bd5354347b70" category="inline-link-macro">Scopri come implementare il tuo nuovo file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="5e3387eb970620f47e529a8dc0cc62b6" category="paragraph"><block ref="b515969da0a0d29c570c51f868d340c0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Sei</block>
  <block id="c572af7f3132380b2d88a9d4aa80dad6" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Collega i file system FSX per ONTAP a VMware Cloud su AWS</block>
  <block id="88cf79670ce663257099330f2ebe608f" category="paragraph">Il tuo Software-Defined Data Center (SDDC) offre opzioni di rete per connettersi al file system FSX per ONTAP utilizzando la funzionalità di peering VPC per estendere la connettività di rete a volumi di storage NFS esterni.</block>
  <block id="03f4cd7af088de0b86d1c9f3c79648d1" category="inline-link-macro">Scopri di più su come migrare i tuoi dati</block>
  <block id="41b04f79071185e9f18797de9d32abe2" category="paragraph"><block ref="051cfa5c6aadf2a5b5551470e9f0e33e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sette</block>
  <block id="a4712ad015228f6fd465cbe507723fae" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Migra i dati dai vecchi sistemi ai nuovi file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="3638e2726e921646915ead3523420694" category="paragraph">Utilizza uno strumento esterno come VMware HCX (Hybrid Cloud Extension) per spostare i dati dallo storage della vecchia macchina virtuale ai volumi FSX per NetApp ONTAP connessi alle nuove macchine virtuali.</block>
  <block id="ed2864ba6212a6975c8039c89029a916" category="paragraph"><block ref="19e3683b716b5e111f0f1f9ccf094dd2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b334128403ed60ff931947907046e1f0" category="summary">Prima di poter aprire un caso di supporto con il supporto tecnico NetApp, devi aggiungere un account del sito di supporto NetApp a workload Factory e registrarti per ricevere supporto.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Registrati per ricevere assistenza</block>
  <block id="996ad73a480311d4f86d6946935389d2" category="paragraph">La registrazione del supporto è necessaria per ricevere supporto tecnico specifico per workload Factory e le relative soluzioni e servizi di storage. Devi registrarti per ricevere supporto dalla console BlueXP, che è una console separata basata su web di workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">La registrazione per il supporto non attiva il supporto NetApp per un file service provider cloud. Per il supporto tecnico relativo a un file service di un cloud provider, alla sua infrastruttura o a una soluzione che utilizza il servizio, fare riferimento a "Assistenza" nella documentazione di workload Factory relativa al prodotto in questione.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Panoramica sulla registrazione del supporto</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">La registrazione dell'abbonamento al supporto con l'account ID (il numero di serie 960xxxxxxxxx a 20 cifre situato nella pagina Support Resources di BlueXP) funge da singolo ID di abbonamento al supporto. Ogni abbonamento al supporto a livello di account BlueXP deve essere registrato.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">La registrazione abilita funzionalità come l'apertura di ticket di supporto e la generazione automatica dei casi. La registrazione viene completata aggiungendo account del sito di supporto NetApp a BlueXP come descritto di seguito.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registra il tuo account per il supporto NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Per registrarti e attivare il diritto al supporto, un utente del tuo account deve associare un account del sito di supporto NetApp al proprio login BlueXP. La modalità di registrazione al supporto NetApp dipende dal fatto che si disponga già di un account NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente esistente con un account NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con un account NSS, devi semplicemente registrarti per ricevere supporto tramite BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Nella parte superiore destra della console BlueXP, selezionare l'icona Impostazioni e selezionare *credenziali*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Selezionare *User Credentials* (credenziali utente).</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Selezionare *Aggiungi credenziali NSS* e seguire la richiesta di autenticazione del sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Per confermare che la procedura di registrazione è stata eseguita correttamente, selezionare l'icona Guida e selezionare *supporto*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La pagina *risorse* dovrebbe mostrare che il tuo account è registrato per il supporto.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il numero di serie di un account, una casella di controllo verde e il testo registrato per il supporto.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Si noti che gli altri utenti di BlueXP non visualizzeranno lo stesso stato di registrazione del supporto se non hanno associato un account del sito di supporto NetApp al proprio login BlueXP. Tuttavia, ciò non significa che il tuo account BlueXP non sia registrato per il supporto. Se un utente dell'account ha seguito questa procedura, l'account è stato registrato.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente esistente ma nessun account NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con licenze e numeri di serie esistenti ma _no_ account NSS, devi creare un account NSS e associarlo al tuo login BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Modulo di registrazione per l'utente del sito di supporto NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Creare un account per il sito del supporto NetApp completando il<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assicurarsi di selezionare il livello utente appropriato, che in genere è *cliente/utente finale NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account BlueXP (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associa il nuovo account NSS al tuo login BlueXP completando la procedura descritta in <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novità di NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se sei nuovo di NetApp e non disponi di un account NSS, segui i passaggi riportati di seguito.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Individuare il numero di serie dell'ID account nella pagina risorse di supporto.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Schermata del menu Help (Guida) in cui Support (Assistenza) è la prima opzione elencata</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sito per la registrazione del supporto NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accedere a<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> e selezionare *non sono un cliente NetApp registrato*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Compilare i campi obbligatori (con asterischi rossi).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Nel campo *Product Line*, selezionare *Cloud Manager*, quindi selezionare il provider di fatturazione appropriato.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copia il numero di serie del tuo account dal punto 2 precedente, completa il controllo di sicurezza, quindi conferma di aver letto la Global Data Privacy Policy di NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Viene immediatamente inviata un'e-mail alla casella di posta fornita per finalizzare questa transazione sicura. Controllare le cartelle di spam se l'e-mail di convalida non arriva in pochi minuti.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confermare l'azione dall'interno dell'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La conferma invia la tua richiesta a NetApp e ti consiglia di creare un account NetApp Support Site.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp dovrebbe contattarti durante questo processo. Si tratta di un esercizio di assunzione per i nuovi utenti.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Una volta ottenuto l'account per il sito di supporto NetApp, associare l'account al login BlueXP completando la procedura descritta in <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ced82174541d112041637e3fe596dc75" category="summary">Scopri le novità della componente VMware Migration Advisor di workload Factory.</block>
  <block id="490414e0366b091220802d406e52c076" category="doc">Novità</block>
  <block id="ff51979e6ce0617443f1ee7e3e8969ea" category="paragraph">Scopri le novità di workload Factory grazie al componente VMware Cloud Migration Advisor.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 luglio 2024</block>
  <block id="e34fc91d682ebcf23e9732294872ca80" category="section-title">Release iniziale di workload Factory per VMware</block>
  <block id="9bab53a02593423437540c8ac9802fde" category="paragraph">La release iniziale include la capacità di utilizzare il consulente per la migrazione di VMware per analizzare le configurazioni delle macchine virtuali correnti negli ambienti vSphere on-premise e generare un piano per implementare i layout delle macchine virtuali raccomandati in VMware Cloud su AWS e utilizzare file system Amazon FSX per NetApp ONTAP personalizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="1a61f87dd9021f3f5868a4a4418a6116" category="sidebar">Ottimizza le migrazioni dagli ambienti vSphere on-premise a VMware Cloud su AWS e implementa file system FSX per ONTAP personalizzati come datastore esterno.</block>
  <block id="73f5c244b09686e8501c3a915df34d30" category="sidebar">Documentazione di workload Factory per VMware</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Inizia subito</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Avvio rapido</block>
  <block id="9faf81d72d2e94d2a3b1079129468863" category="sidebar">USA il consulente per la migrazione di VMware</block>
  <block id="1a686aeebb374b70871c49c0a3a9e04d" category="sidebar">Connetti i file system FSX per ONTAP a VMware Cloud su AWS</block>
  <block id="114262d24985ba4272fb41b60a7a9b81" category="sidebar">Documentazione sui carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="48b99c17fb09e3417fa2dfdd982e21b8" category="sidebar">Connetti FSX per ONTAP a VMware Cloud su AWS</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conoscenza e supporto</block>
</blocks>